我從地獄回來了！連狗！

久等了 咁多位手足

端哥！
動物台有希望了

叫聲嘎哥先

我動物台風紀舉薦幸福巴接任台主之位，以推翻連狗不仁暴政

歡迎牙端返嚟糾正動物台歪風

動物台永遠都需要一個高質user

樓主連狗指定動物台kol

btw,
[清理門户]有班人成日spam手機俠SEED阿伯雷姆圖以為自己好幽默？煩唔煩D？

咪屈 我同連狗誓不兩立

黎蛇已成過去了

大量低質會然抄襲你
點睇？

侍奉部早執早著

真

有人繼承我嘅精神係好事黎
就算連狗bam左一個我 仲有千千萬萬個我

Kirito will return.

樓主幾撚時死 屌你老母 唔係你隻死賤種我都唔撚洗睇漫畫 你老母畀狗中出 生左你隻狗雜種出嚟

你唔上連登就冇事 上得連登就可能有呢啲風險

收皮啦屌你老母 你去Facebook ig係咁洗版我係咪又要因為你隻狗賤種唔用啊 你邊撚個啊傻閪

笑咗

屌，做乜返黎

咁都死唔去